[行李箱撚］ 有無人用開Rimowa?

唔襟 已經比人掟爆左幾個

邊款？

次次寄倉？
我多數都係用20”,因為唔鍾意等行李

唔驚俾人掉爆咩

我都唔鐘意等行李同埋可以坐廉航唔洗加錢

買咗air用

睇咗好耐應該係D字頭果間最平

好少寄倉

去兩星期歐洲都係細gip

係啦

我都想買個salsa deluxe 好靚

每次去完旅行見自己個gip都會多幾條痕
成日覺得啲人特登扔大力啲

我個air 去德國個轉花多左，我估德國個面既人唔會固意掟掛，10個有8個都係呢款，重要係air

之後係德國買多左個salsa hand carry, 好平

我買左隻salsa 2900, 上個d 團購網，要大約3700, 但我已經無去比現金再平5至10%既鋪頭買

咁平？！
係咪係Munich買？

我第一個AIR係Munich 既Lederwaren Hetzenecker買
比現金有多10% discount, 再加退稅, 真係好抵

今年再去frankfurt就無Lederwaren Hetzenecker, 不過salsa都平過香港代訂團購

幾年前歐遊爛左gip

求其入左間舖買個頂住檔

原來係Lederwaren Hetzenecker
個樣完全唔似有賣rimowa

hand CarryTopas 用左6年多, 出差先用, 上年爆個碌, 去專門店CHECK 下
等左5分鐘話有PARTS可以即刻FIX, 等左20分鐘整好, 仲要一次過換曬4隻碌

用緊舊款Salsa sport multiwheel (冇e tag 版)
用左3, 4 年去過十幾次旅行都冇爆
花就實有架啦, SO FAR 幾好

快D買
地牢牛黃仔最鐘意掉金屬gip

係咪要本地專門店買先整？

所以唔打算買金屬gip

我覺得etag 無咩用

最後都係要去返航空櫃臺排隊

問霍公子啦

但真係裝得好少嘢

聽講搬野既人最鐘意扔爛Rimoea
除非你係坐頭等佢地會錫住d gip少少
唔係都會做空中飛人三圈半

無咩特別姐～ 之前去德國見好平但無買～ 質量唔差， 但個價

名牌效應姐～一田大把款實用， ５００－９９９都買到好唔錯了～

如果個程機每人限重20kg，用Rimowa就會好頭痕

等飛爆飛凹去claim

Limbo 角位protection好似好過salsa?

唔買鋁case應該好好多？

9成hand carry

你唔好諗到D人咁得閒先得架
唔洗力咩

你唔好諗到D人唔辛苦先得架
又熱又重,人工仲低過做地盤雜工
唔掉鳩你都on9啦

戇鳩...
你自己都識講啦 又熱又辛苦
會唔會去增加自己既勞力付出？
恨不得一個都唔洗拎起

正如大熱天時做大排檔個廚會係咁吐口水？

唔好講埋啲無謂野啦

你估坐頭等就唔會掟喼？你邊個鄉下？

頭等會痴張野或者綁張貼紙上去個gip會俾搬貨既人睇到，同埋係放最出面優先出個gip，而且扔爛一個頭等麻煩過爛10個econ，坐頭等班人先最識投訴啊你邊個鄉下

你入過去做就睇得多啦
件件上車都係扔住咁飛上去
鬼同你一件件慢慢搬咁放好咩

我無講過慢慢放好
只係話啲人唔會因為你果個係乜野喼而去大力啲掉

冇老點你屋企人做機場
佢地講搬行李班人真係扔爛Rimowa多
次次黎claim都係見到Rimowa爛多
遠超其他牌子，所以本身想買最後都係冇要到

唔知你屋企人做乜位
如果係搬行李果個我就信
你話多數rimowa爛
其他果啲爛鬼喼 啲人claim都唔撚claim啦
就算嚟claim都唔知你乜牌子啦

利伸我果啲就無爛過

用開topas同salsa

好似多人用salsa多過limbo咁

Salsa用咗五年都未爛

出返黎未呢

搭單問下
係咪有個款係高啲窄啲深啲
似長方柱狀咁
之前機場見過一次
幾特別
見到你個POST先醒返起

有冇人知係咩MODEL

sport

搭單問
carry on 上機的話
邊款最好？

我自己有個topas black用緊 真心太重 鐵既話係香港一係識人幫你買 一係就去外國先買 膠既去外國價錢都唔係平得好多 同埋你話無人掟就唔信 用得好少都花曬 不過呢間野保養都ok既 5年保養 就算過左5年要整都唔會點收你錢

如果再買我會揀salsa/salsa deluxe 個人覺得salsa性價比應該係咁多條line最好 仲有sports都係幾得意 當年賣個陣最好賣都係salsa sports 成日都比人掃走d貨

利申 以前sell過rimowa

仲有air我真心覺得拖得唔舒服 內龍對比其他又唔係好實用 加少少上salsa好過

用緊salsa 想買多個topas sport用,好型

點睇limbo

Topas 30.7" 85L etag 去一次北韓就比人掟花左

不了 膠賣到6千幾 紅色都靚既 不過我自己覺得膠個好處係拉鍊有flexiblity 裝野可以裝多d 比人掟都有得卸力 膠既問題係保護性比鐵弱 limbo用鐵個隻design但膠殼 我覺得比人掟好易爆

重到喊 topas sports包你真係拎到手斷

有個LIMBO用左5年, 都叫常用, 除咗上年其中一個轆有問題要換之外, 其他乜事都冇
其實佢隻膠都卸到力, 唔係咁易爆

有冇人聽過個新牌子叫Away?
外國好似好hit 有膠有鋁

無知一問
Rimowa既21.7吋有分32L同37L

邊隻可以帶上機？

有間野叫suchpr_ _ _

Limbo都係44xx,其他舖都要5k
同salsa luxury 差唔多價

貴喼就買可以HAND CARRY果種，要寄倉果D你預實俾人掟爛，無謂令自己肉痛

轉晒款

想買salsa

改哂名

有無用家可以分享下rimowa既gloss易唔易花？

諗緊買gloss定 matte black好

topas 30
topas sport 28
limbo 29

係邊到買？

你想買咩

想買essential cabin

唔知LifeWellTr_vel / suchprice 呢兩間可唔可靠

咪又係水貨

係真貨就ok

巴打係專門店買？

兩隻德國一隻台灣
台灣果隻係airlines 聯名款

而家有d想放左其中一隻

黎緊去歐洲( 意大利, 法國)
帶Rimowa 去驚唔驚俾人偷/爆?
有一晚仲要坐通宵火車的

而家新款搞咩無曬e tag

上星期搭因航比人問甩咗電未

好似全世界得3間有用
btw 而家買etag會唔會好on9

新版柒+貴
有E-tag可以保證一定係真野

成日覺得etag個mon好似好易俾人整爆咁

搵到個網可以送黎香港 仲有得退稅 平千幾二千一個 有冇人夾

有冇sport

好似有

我有興趣，

利申:rimowa super fans

我番去搵番條link睇下有咩貨先

原來得sport款無 其他好多都齊

Topas Sport款好撚重
要買就買salsa sport 就算

我開個tg先

有無essential?大約幾錢？

最近買咗essential lite 30同 essential cabin plus

買左幾錢

好 你再tg我

咩size先

上到機個隻
20‘

3k幾
不過我自己買番舊款29寸etag算 都係4千頭 新款個價太高

喺大陸啲機場免稅店買
減咗折扣每個大約人仔4200

都唔算好貴 不過我呢啲窮撚都係上網買算

路過
同埋儲分圍起上嚟都仲平百幾二百
新款送個喼袋幾好

BTW
覺得30 LITE好唔好推 之前都想買 不過單棍有D驚 好似好易斷咁

利申 個GIP成日爆 長期28-30KG

好推啊
如果唔係太横嘅公事包或者大duffle bag都唔會話左右擺
我都長期滿
FYI Lite內籠係拉鏈網

有冇人夾買rimowa
32寸topas 6k
30寸 salsa 3.6k
air 2k尾

limbo 大size 4.3k

有無登J箱？

咩系列

topas
or limbo

無特別平 如果大size平好多

而家舊款價錢係咪升咗？

咩款先 我睇就無升 仲平左少少

邊度仲有得買？

留tg？

最近都想買個大size，唔識揀咩款好

上年夏天見會出新版 拿拿林係deluxxxx 買左最後一隻 30” etag topas stealth 8千尾

水貨有無呢個服務？

全球保

Rimowa d HandCarry size其實都超過左廉航既尺寸限制，可唔可以 Handcarry上機架？

21吋得

Width限制係36CM，但Rimowa係40CM，其實都已經超出左。

剛剛買左隻essential cabin 佢寫39cm
差少少應該唔理你